蕭若元：我相信今日嘅人鏈係form唔成，因為時間放工無幾耐，呢啲工作係要籌備得耐啲嘅。

原來腦燒一早預言，「我相信今日嘅人鏈係form唔成，因為時間放工無幾耐，呢啲工作係要籌備得耐啲嘅。」

屌，又燈！

燈到爆晒人

燒山

9:24

神力加持

真係唔係咪特燈

我等佢終極一燈等咗好耐了佢幾時才肯講"共產黨千秋萬世"

太睇少香港人執行力

U 燒 we 燒

Burn hill good thing

話左佢呢排真係知道個遊戲點玩

老燒真係脫撚晒節

多謝燒山

可能，救香港者，
唯有燒山！

除非唔係。

得燒山，得天下

燒山好野!

神之燈

燈燈燈燈燈

講句共產黨萬歲ok?

所以我冇睇蕭若元好耐了...

快啲講香港唔會獨立

有燒山加持

佢以為所有人都同一區返工架

神人呀神人呀

另類維園裸跑盤口？

燒山好波

燒山，媽咪，得一者可得天下

燒山既燈力只有佢相信先至得

燒山好野 多謝燒山

佢話唔信鄭文傑有嫖娼喎

燒山話
中國鎮壓香港機會近乎0

佢終於學識控制自己既異能

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

終於識運用上天俾你嘅天賦

謝謝燈神加持

燒山真係連燈第一燈神

燈燈燈燈 燈燈燈燈

燈力十足

多謝燒山燈力加持

燒山幾時先肯賭波

兩個月嚟終於識玩返次
多謝燒生

The Lampman

畀揸住支槍對住個頭叫你去嫖 咁算唔算嫖

燒山幾時用先肯黑魔法滅共

叫佢講多啲老共唔會爆，睇佢燈神既實力

燒山好野

條撚樣幾十歲人好心就收下把口啦
脫撚曬接啦

專登架
同其他巴打話人鏈組得成去裸跑一樣

俾簫生登到燒山

大家like爆佢阿

燒山好野.jpg

燈神好野

蕭生又贏

燈神傳奇

屌你老母垃圾老燒，幾時退休呀，好等錢洗咩

燒山真係有料到

燒山幾時跟埋成龍一齊去撐一撐中共

燈神燒山

burn hill good wild

多謝燒山，燒山好嘢

DIU
佢200萬人遊行果次講過林鄭半年之前會落台

燒山好嘢，多謝燒山

Push

難得佢日日咁燈但卻自得其樂

腦燒

燈到唔止九龍港島

元朗都有

今次唔岩用

我只等燒山一句中國萬世不滅

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

笑撚死

真。燈神

靜靜地贏.GIF

終於唔適用

燈、燈、燈、燈
燒山好嘢

呢下燈得靚啊

我成日聽燒山講野架😍燒山好野，多謝燒山

其實佢最好都係唔撚好出聲 有時冇食藥講錯野真係驚驚地

金翅

今次係燈第二面

屌genie咩

燒山救港

燒山依排終於識得好好用自己把口啦

其實冇咗大台之後，好从以每次出黎都好多人，大家都好自發

燒山講咗好耐大陸經濟短期係唔會冧

原來有燒山助攻

有燒山，sure win

燒山好嘢！多謝燒山

我愛燒山，多謝燒山

燈爆

唔落先好

其實某程度上佢係百發百中

40幾公里需要人唔係好多

又話有航拍

簫若元電燈公司

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

所以佢話林鄭請辭獲接納可信度有幾高啦

到底燒山係咪未來人黎

燒山真係好柒

失靈左咁耐終於都燈番次

燈神adore

真係唔到你唔服 ....

燈到仆街

言靈顯赫明燈遍照燒山大聖若元真君

但我都係希望佢唔好出聲

燈到連其他區都有

屌

燈力依然驚人!!!!!!!

真燈神

咪再post呢個垃圾好唔好

推！感謝蕭生幫忙
又燈

每次柒完都可以當無事 堅勁